有無人係旺角執到AirPods？！？！

今日論盡跌左個AirPods
無左個盒同左邊 而家得番右邊
有無人執到可以俾番我
好人一世平安

想買你個二手Airpods 請出價